TVB 見到MC jin 紅左有咩感受

之前人地係TVB 做,當人係狗
到人地唔撈翻美國 現在俾中國發掘

諗起佢係TVB拍個套戲

請問佢幾時紅返？佢有紅過？係邊度？

無tvb你會識佢?
做人要飲水思源

永遠懷念蠟青

你都真係好撚柒煩喎

有幾撚紅呀on9

新紮師兄 梁朝偉真係有型

Abc 係我係我

咪柒quote 佢d 圖呀！！！！

收皮啦香港嘅知名度有乜撚嘢用
又係當佢茄喱啡

咁你做緊乜....？

就係覺得自己藝人都可以做，之俊就叫鄭俊宏轉做rapper再狂唱主題曲

有幾紅有幾紅。酸撚到呢
至少後生既都識佢 多過香港d歌手

一撚定聽過個名 認得個樣先啦

咪就係 咁都唔紅 唔通d網上KOL紅咩

咁就叫紅 連登仔真係係on9

歡樂今宵何B 鄭裕玲

出聲啦
睇撚完你d post 原來咩煎pan就係紅

個「翻」無錯呀
另外唔係「咗」，係「徂」
唔好誤人子弟啦

用錯字仲大聲夾惡，我都想問下你有咩感受
唔想成日俾人捉，咪做返好少少自己囉

「徂」釋義「往」，與助詞「咗」無關

連登仔見到陳偉霆牙gem咁紅有咩感受？

想問mcjin有幾紅 真係紅又點
咁既樣洗唔洗開套劇比主角佢做棒佢做視帝

Tvb打手全面進場

Tvb見到叉燒炳個仔紅咗有咩感受

唔岩聽就係打手
你啲撚樣真係活係自己ff世界

視帝 影帝就話姐
Tvb呢幾年視帝除左黃子華冇個識
笑撚死人咩

tvb好似班毒撚咁
肯改變創新既時候已經不合時宜

紅條毛呀？

邊度紅

過多一兩個禮拜已經無左件事啦

正確班劣性香港人見到mc jin大陸成功紅左
有冇反省點解當初人地紅唔到
而家玩左就拎香港人天使光環

會話大陸專紅垃圾

翻唔係出名錯字嚟咩

以碧碧錢奴為例，起碼三年後先會有反應

大陸有知名度已經大把節目請佢做來賓同評審
揾勁撚多

返先啱喎

「返」先啱

我諗大部分華人 尤其後生仔女都識mc jin既
咁都唔紅

兩個都

原來而家興睇大陸綜藝同睇cctvb

大陸hip hop界好紅
起碼有市場先

abc係我係我 横睇掂睇都係我 冇錯冇錯

講rap 絕大部分人都係諗起mc jin
班友酸到

當年睇BBC係為左睇佢同阿Bob
兩人都轉數快

結果依家兩人都係好多野撈

BBC個監製當年認真大膽請兩個非電視人黎做主持

好諷刺
就算你地珍惜佢又點
個行業根本容不下佢，所以唔會怪佢地返大陸發展

呢個post可以一鳩block晒 d on9仔 爽